呢一刻 山齊士諗緊乜？🧐

係阿仙奴, 假假地都有足總杯捧下
雖然隊波有時尻尻地, 不過個個都鄧你唔抵

黎到曼聯 無冠軍都算
踢得差d, 阿迷笑 曼迷就屌

又會畀曼迷話阻住後生上位

錢已袋 理黎做咩呀

.

有得showoff琴技不知幾威水